{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122969760/hwagok-theme-hwagog3dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882042&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007515&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226230045&selectedRatePlan=248343735&expediaPropertyId=66311555&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 테마"
    },
    "text": "ファゴクのテーマ\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市江西区禾谷路176-16\\n\n空港から5.9kmの距離にある禾谷テーマの場合、ロッテモール金浦空港店から4.9km、高尺スカイドームから5.5km離れています。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、このモーテルから車で近い距離以内にはロッテアウトレット - ソウル駅店もあります。 禾谷駅から徒歩3分、牛長山駅からは14分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルは30室の客室を保有しており、チェックインは22:00から可能です。 チェックインの最低年齢は21歳で、チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックイン可能年齢は21歳からで、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを使用できます。 また、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファゴクのテーマはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市江西区禾谷路176-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマは空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "禾谷テーマは空港から5.9kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマはどの観光名所から近いですか？",
            "answer": "禾谷テーマはロッテモール金浦空港店から4.9km、高尺スカイドームから5.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマ周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "禾谷テーマ周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店があります。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマは公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、禾谷テーマは禾谷駅から徒歩3分、牛長山駅からは14分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "禾谷テーマのチェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "禾谷テーマのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "禾谷テーマのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマのチェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "禾谷テーマのチェックインの最低年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマではWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、禾谷テーマでは共用エリアと客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、禾谷テーマでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "禾谷テーマでは喫煙できますか？",
            "answer": "禾谷テーマでは指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 486
    }
}